[認真,急] 約左女朋友但突然要ot

各位巴絲 麻煩幫幫手
本身聽日約左女朋友去澳門但因為呢排搬出黎一齊住用左好多錢所以決定唔去澳門去行山
女朋友之前因為約左聽日去拍拖 所以有同事搵佢調更都特登推左佢
但因為本身跟緊好多野,突然聽日要ot 激嬲左女朋友同埋之前都激嬲過佢唔少 各位巴絲有冇方法哄番女朋友

我知你有睇連登 求下你原諒我 我知你為我付出左好多

等我慰藉佢

有幾難唔OT就搞掂

樓主係想搵個巴打陪佢？

可以唔o既話我都唔想o 但本身跟緊d野 呀sir又搵我 判頭又搵我 大佬又搵我

冇可能唔嬲架wo 佢推左咁多野為你拍拖 係人都知你唔想 但係佢冇可能唔嬲 你呢加冇野可能做到 玩完啦你

射波

on9工永遠都做唔完
你自己揀

番屋企煮餐飯比條女食

我係條女就分手

醫生幫到你

自己搵玻璃跪算啦

根本無解決方法

Good bye my friend

要份工定要女朋友 你講

ot 係人情 唔ot 係道理

份工真係緊要過女朋友咩？？？？

等我幫你手

佢以後唔會你

你就是原罪

最憎plan好曬d野比人放飛機
巴打你準備比佢 啦

女朋友可以拒絕 老闆唔可以拒絕
辣殺

ok
利申 溫柔體貼

又係難做啲嘅 今次等我代你去陪女朋友啦

OT又唔係一定要既
你咪話屋企有事 最多咪唔撈